講不出聲 講不出聲 達哥自己 半夜驚醒

誰人無得到一切的渴求
誰人無攻於心計的理由
平凡人生 天真過後 要怎麼走

如何從委曲中再相信人
誰無狂想 不可告人
直播時光 必須散席 留下我

快樂時 抱著時
那是至死不渝兄弟
決裂時 你為何以為再拖一會
完美世界

即使多風光都要清醒
達哥的掌聲也是孤清
你只可聽到我大笑聲
哭泣 也未放聲

講不出聲 講不出聲
達哥自己 半夜驚醒
我只不過偶爾為了錢
於是 才遺忘本性

誰人能甘心一世一兄弟
如何才得資格可發圍
誠惶誠恐 只得我是 明白我

快樂時 直播時
那是至死不渝兄弟
決裂時 你為何以為再拖一會
完美世界

即使多風光都要清醒
達哥的掌聲也是孤清
你只可聽到我大笑聲
哭泣 也未放聲

講不出聲 講不出聲
達哥自己 半夜驚醒
我只不過偶爾為了錢
於是 才遺忘本性

條友咁拎驚都唔知係咪男人嚟

之蛇

教徒又出現

我無野講

改得咁少 好無誠意

「先block分化狗，然後上一頁，樓下推po死全家」

你自己咪分化狗囉

有幾句 唔改都講中達哥

达哥

豬SIR點先肯原諒牙韡

乜都分化
咁易比人分化到
你份人都幾牆頭草下

豬蛇

你睇佢d post, 都係呢兩日開既
好鬼下

我係一個好小氣既人

條傻尻係咁推po都冇人理

唔係半夜仆醒咩

快樂時 抱著時
那是至死不渝兄弟
決裂時 你為何以為再拖一會
完美世界

聖詩級歌詞

其實岩音 唔信既我唱一次比你聽

好

你死硬全家啦三毛狗

「完美世界」用普通話唱係啱音的

犀利 幾個位都去到唱唔到既地步

邊度唱唔到呀
我唱比你聽